正式辭工轉做職賭

近幾年日日打一份牛工
早起晚歸
先揾得2皮
每日受老世氣
同事又成日西口西面
因為番份垃圾工佔用左我大量時間
冇時間去溝女 約朋友等等
連同屋企人食飯既時間都冇左

今次我考慮左好耐
今朝終於去辭左工
今日正式開始做全職賭徒
我覺得我有能力去靠賭揾好多
而且生活就冇以前咁有限制

條路自己簡
仆街唔會喊

今日入左一萬本金起手
目標每日賺5000-10000
月薪希望做到15萬左右

我每日投注會紀錄係telegram channel

希望如果有巴打都諗住靠賭既可以參考我幾個月再決定

何必呢

勇氣

對番工絕望

單刀直入
幾錢入會?

前後開過幾多個Channel??

我琴日都賺左十幾萬
收你幾百有咩用....

賭咩？

波

今晚有冇波水

往績

如果樓主係telegram收錢賣貼士等等類似行為死全家

好心比多少少買個新ac la賣料狗

是但作唔係真有人會俾錢買呀嘛？

一個就幾百啫
十個就幾千
條數好易計

咁威威呀 贏十幾萬

又話派錢

Lm

真係求仁得仁，人哋搞咁多嘢都唔慌有生意，依家寫入大典，存在感返曬嚟

寫入網典都想其他人提防下姐

又露出狐狸尾巴

買$50000曼聯
再買阿仙奴
就知On99

真係丫 唔準你咁講